本土自決派 即刻報名選立會

幾百個報名 dq返幾百個 震驚全世界！加速主義好！

識玩

報完名即刻話自己反國安法等dq

國際戰線準備！
開油加速！

推

保證金，提名簽署？

唔好浪費時間同金錢呢兩樣對香港人最珍貴嘅資源，時日無多，選舉只係side quest，正經嘢大家自己諗同做。

目的係DQ 唔該全部大大聲反國安

DQ左唔會退返錢咩？

我覺得值 而家制度內抗爭已完 剩返街頭同國際戰線可以做 唔好話dq幾百個 dq幾十個已經對國際社會好大震撼

啱 玩大佢

不如搵d扮支持基本法既本土入左議會先講啦

而家入去做咩？ 而家立法都唔使立法會立

同埋咁多人報名一定夠人入去（冇dq嗰啲）

全球登報都6位數
咁好睇嘅畫面竟然吝嗇錢？ 我就課金都撐。

要拿提名既出句聲就得